# Chinese translations for xfce package.
# Copyright (C) 2009 THE xfce'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the xfce package.
# Hunt Xu <huntxu@live.cn>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: xfce 4-time-out-plugin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-11-08 20:02+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2009-05-13 11:48+0800\n"
"Last-Translator: Hunt Xu <huntxu@live.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Create menu item for taking an instant break
#: ../panel-plugin/time-out.c:264
msgid "Take a break"
msgstr "休息一下"

#. Create menu item for enabling/disabling the countdown
#: ../panel-plugin/time-out.c:272
msgid "Enabled"
msgstr "启动"

#: ../panel-plugin/time-out.c:397
msgid ""
"Xfce Panel plugin for taking a break from computer work every now and then."
msgstr ""

#: ../panel-plugin/time-out.c:406
msgid "translator-credits"
msgstr ""

#. Create properties dialog
#: ../panel-plugin/time-out.c:438
#: ../panel-plugin/xfce4-time-out-plugin.desktop.in.in.h:2
msgid "Time Out"
msgstr "超时"

#. Create time settings section
#: ../panel-plugin/time-out.c:455
msgid "Time settings"
msgstr "时间设置"

#. Create the labels for the minutes and seconds spins
#: ../panel-plugin/time-out.c:468
#, fuzzy
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: ../panel-plugin/time-out.c:473
#, fuzzy
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#. Create break countdown time label
#: ../panel-plugin/time-out.c:479
msgid "Time between breaks:"
msgstr "每次休息的时间间隔:"

#. Create lock countdown time label
#: ../panel-plugin/time-out.c:503
msgid "Break length:"
msgstr "休息时间:"

#. Create postpone countdown time label
#: ../panel-plugin/time-out.c:521
msgid "Postpone length:"
msgstr "延迟时间:"

#. Create behaviour section
#: ../panel-plugin/time-out.c:539
msgid "Behaviour"
msgstr "行为"

#. Create postpone check button
#: ../panel-plugin/time-out.c:550
msgid "Allow postpone"
msgstr "允许延迟"

#. Create resume check button
#: ../panel-plugin/time-out.c:557
msgid "Resume automatically"
msgstr ""

#. Create appearance section
#: ../panel-plugin/time-out.c:564
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#. Create display time check button
#: ../panel-plugin/time-out.c:575
msgid "Display remaining time in the panel"
msgstr "在面板上显示剩余时间"

#. Create display hours check button
#: ../panel-plugin/time-out.c:582
msgid "Display hours"
msgstr "显示小时数"

#. Create display seconds check button
#: ../panel-plugin/time-out.c:589
msgid "Display seconds"
msgstr "显示秒数"

#. Create postpone button
#: ../panel-plugin/time-out-lock-screen.c:209
msgid "_Postpone"
msgstr "延迟(_P)"

#. Create resume button
#: ../panel-plugin/time-out-lock-screen.c:215
msgid "_Resume"
msgstr ""

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:377
msgid "The break is over."
msgstr ""

#. Hours:minutes:seconds
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:399
#, c-format
msgid "%02d:%02d:%02d"
msgstr "%02d:%02d:%02d"

#. Hours:minutes
#. Minutes:seconds
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:404
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:412
#, c-format
msgid "%02d:%02d"
msgstr "%02d:%02d"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:432
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:563
#, c-format
msgid "Time left: 1 second"
msgstr "剩余时间: 1 秒"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:434
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:565
#, c-format
msgid "Time left: %d seconds"
msgstr "剩余时间: %d 秒"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:439
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:522
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:570
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:589
#, c-format
msgid "Time left: 1 minute"
msgstr "剩余时间: 1 分钟"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:441
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:572
#, c-format
msgid "Time left: 1 minute 1 second"
msgstr "剩余时间: 1 分钟 1 秒"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:443
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:574
#, c-format
msgid "Time left: 1 minute %d seconds"
msgstr "剩余时间: 1 分钟 %d 秒"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:448
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:527
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:529
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:579
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:592
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:594
#, c-format
msgid "Time left: %d minutes"
msgstr "剩余时间: %d 分钟"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:450
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:581
#, c-format
msgid "Time left: %d minutes 1 second"
msgstr "剩余时间: %d 分钟 1 秒"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:452
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:583
#, c-format
msgid "Time left: %d minutes %d seconds"
msgstr "剩余时间: %d 分钟 %d 秒"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:460
#, c-format
msgid "Time left: 1 hour"
msgstr "剩余时间: 1 小时"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:462
#, c-format
msgid "Time left: 1 hour 1 second"
msgstr "剩余时间: 1 小时 1 秒"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:464
#, c-format
msgid "Time left: 1 hour %d seconds"
msgstr "剩余时间: 1 小时 %d 秒"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:469
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:535
#, c-format
msgid "Time left: 1 hour 1 minute"
msgstr "剩余时间: 1 小时 1 分钟"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:471
#, c-format
msgid "Time left: 1 hour 1 minute 1 second"
msgstr "剩余时间: 1 小时 1 分钟 1 秒"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:473
#, c-format
msgid "Time left: 1 hour 1 minute %d seconds"
msgstr "剩余时间: 1 小时 1 分钟 %d 秒"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:478
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:538
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:540
#, c-format
msgid "Time left: 1 hour %d minutes"
msgstr "剩余时间: 1 小时 %d 分钟"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:480
#, c-format
msgid "Time left: 1 hour %d minutes 1 second"
msgstr "剩余时间: 1 小时 %d 分钟 1 秒"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:482
#, c-format
msgid "Time left: 1 hour %d minutes %d seconds"
msgstr "剩余时间: 1 小时 %d 分钟 %d 秒"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:490
#, c-format
msgid "Time left: %d hours"
msgstr "剩余时间: %d 小时"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:492
#, c-format
msgid "Time left: %d hours 1 second"
msgstr "剩余时间: %d 小时 1 秒"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:494
#, c-format
msgid "Time left: %d hours %d seconds"
msgstr "剩余时间: %d 小时 %d 秒"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:499
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:545
#, c-format
msgid "Time left: %d hours 1 minute"
msgstr "剩余时间: %d 小时 1 分钟"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:501
#, c-format
msgid "Time left: %d hours 1 minute 1 second"
msgstr "剩余时间: %d 小时 1 分钟 1 秒"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:503
#, c-format
msgid "Time left: %d hours 1 minute %d seconds"
msgstr "剩余时间: %d 小时 1 分钟 %d 秒"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:508
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:548
#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:550
#, c-format
msgid "Time left: %d hours %d minutes"
msgstr "剩余时间: %d 小时 %d 分钟"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:510
#, c-format
msgid "Time left: %d hours %d minutes 1 second"
msgstr "剩余时间: %d 小时 %d 分钟 1 秒"

#: ../panel-plugin/time-out-countdown.c:512
#, c-format
msgid "Time left: %d hours %d minutes %d seconds"
msgstr "剩余时间: %d 小时 %d 分钟 %d 秒"

#: ../panel-plugin/xfce4-time-out-plugin.desktop.in.in.h:1
msgid "Automatically controlled time outs and breaks"
msgstr "自动控制超时与休息"
